屌你老母連囝 d廣告可唔可以唔好咁過份

d廣告條banner仲敏感過你老母個閪
唔小心hi到少少都direct去廣告條safari link